{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1012063",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천(잠실새내) FORESTAR 1호점 (포레스타1)"
    },
    "text": "客室数は計54室です。 近くの電車駅としては9号線総合運動場駅、2号線蚕室セネ駅、2号線総合運動場駅、9号線サムジョン駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行います。 駐車場は狭いため、チェックイン時のみ利用でき、一部屋あたり1台まで駐車可能です。 満車の場合は駐車が不可能で、駐車する前に予約を確認しないと駐車料金が発生します。 チューニング車両や高価な輸入車両は駐車が困難だったり不可だったりすることがあり、チューニング車両の破損や毀損に対する損害賠償はありません。 マスクを着用しないと入室が制限されます。 個人パーティーは客室内で禁止され、ホテルの建物と客室は禁煙です。 客室の利用人数は客室タイプによって異なり、ロイヤルスイート1301号は最大3名まで、1302号は最大4名まで可能です。 追加人数にはそれぞれ20,000ウォンと1時間当たり10,000ウォンの追加料金があります。 未成年者は入室できず、身分証明書を持って予約しなければならず、予約をキャンセルしたり払い戻しはできません。 3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、客室はランダムに割り当てられ、退室前に物件を確認する必要があります。 ペットと一緒に入室する場合、強制退室されることがあります。 ノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナー、充電器は追加レンタルが可能です。 ロイヤルスイート1301号と1302号は夜間野外テラス照明を使用できますが、気象状況によって制限されることがあります。 後期では位置は良いが清潔ではなく老朽化した施設も多いという意見があり、特に期待なしに行った方が良いと言われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "計54室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "9号線総合運動場駅、2号線蚕室セネ駅、2号線総合運動場駅、9号線サムジョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は狭いため、チェックイン時のみ利用でき、一部屋あたり1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車が不可能で、駐車する前に予約を確認しないと駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような車両は駐車が困難もしくは不可ですか？",
            "answer": "チューニング車両や高価な輸入車両は駐車が困難だったり不可だったりすることがあります。"
        },
        {
            "question": "マスクの着用は必要ですか？",
            "answer": "はい、マスクを着用しないと入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での個人パーティーは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での個人パーティーは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数はどれくらいですか？",
            "answer": "客室タイプによって異なりますが、ロイヤルスイート1301号は最大3名まで、1302号は最大4名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはどのくらいの追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数にはそれぞれ20,000ウォンと1時間当たり10,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室できず、身分証明書を持って予約しなければなりません。また、予約をキャンセルしたり払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。客室はランダムに割り当てられ、退室前に物件を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、強制退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加のアメニティはありますか？",
            "answer": "ノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナー、充電器は追加レンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートのテラス照明はいつ使用できますか？",
            "answer": "ロイヤルスイート1301号と1302号は夜間野外テラス照明を使用できますが、気象状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "後期では位置は良いが清潔ではなく老朽化した施設も多いという意見があり、特に期待なしに行った方が良いと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 642
    }
}